{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 조천올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 人数の追加は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 施設毀損、紛失の責任はお客様にありますので、案内された場所をご利用ください。 魚や肉など焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に迷惑をかけないでください。 重複予約が発生した場合、全額払い戻しができます。 料金を間違って反映した場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 Wi-Fiが使用可能で、売店/コンビニ、屋外プールが利用可能です。 駐車可能で、海水浴場が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設毀損、紛失の責任はお客様にありますので、案内された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉など焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に迷惑をかけないでください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金を間違って反映した場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが使用可能です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店/コンビニが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "海水浴場が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 456
    }
}